「長和系」屌你老母 跌撚夠未呀

大市升 佢又跌
大市跌 佢跌得仲甘
屌你老母 香港股市升既都係成班大陸股
本地股食撚哂屎呀

澤鉅揸旗呀，駛俾面呢條友!

李澤鉅做主席收得皮啦

除淨之後入左6號仔妹到依家

6號算好 長和同長建都五十二週低

係咪可以入定啲價值投資

等英國脫歐果個底先入

真係有價值?

得6仔有利潤管制無事

估值偏高

跌到

同問 依加入好冇 本身有蟹貨

李嘉誠及李澤鉅斥逾6.1億元 增持長實921萬股
撰文：馬健彰
2018-04-16 18:47
最後更新日期：2018-04-16 19:09
長實集團（1113）主席李嘉誠及李澤鉅申報，由4月10日至4月13日期間，共4個交易日，透過李嘉誠基金會在市場內增持長實0.25%股權，共921.25萬股，前後斥資逾6.1億元，每股平均價為66.29元。李嘉誠申報的持股比例，將由31.42%，提高至31.67%。

李嘉誠父子是自2015年6月首次出手增持完成分拆上市的長實後，事隔近3年，再於市場內增持長實。

翻查過去記錄，李嘉誠多年來對旗下公司股份一直「只買不賣」。按長實2017年年報顯示，李氏家族持有長實31.5%權益，將合共獲派末期股息約15億元。是次透過李嘉誠基金會增持長實，相等於該筆末期股息的41%。

長和仲低過52週低位

幾年前買1號仔 而家先贏得小小 真陰功

兩隻都有 含緊撚
仆街李+x

九十二入手

你覺得點為之高 同同業PE比?

1號仔邊範估值偏高
想學嘢

誠哥要入貨
你班老散繼續幫佢接啦